3台未完約 想upgrade 勁d ge plan

3台未完約 得2 gb 4g plan

想轉台出iphone xs

有無得咁做?

最后召集
❤️快闪SmarTone 4.5G限时优惠 指定企业员工真无限转台上台5sim plan 抵$121 可以享有700mbps 4.5G真无限不限速!!❤️
🧡SmarTone全新大湾区优惠12GB data 再送1.5GB 中澳数据🧡

SmarTone👩🏻‍🎓👨🏻‍🎓大专大学生plan$228 4.5G无限不限速睇剧打机做project神plan必备!!
⚡️SmarTone超抵超爆优惠资讯⚡️
🔥🔥有屋企人朋友用紧Smt 手机plan 推荐你最高可达$600月费回赠🔥🔥
⬇️点击以下Link 可以随时随地联络我 Chris🙋🏻‍♂️✌🏻是你首选🥇星级sales🌟
💥💥Whatsapp:60891195🙋🏻‍♂️

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

SmarTone 4.5G转台上台$298全速不限速无限上网超抵优惠

💥SmarTone极速ST光纤宽频限时优惠私楼1000Mb 抵至只需$128 再免安装费搬迁费!!!💥

💫SmarTone 限时加推大专生计划$148可享4.5G 10GB数据!!!!快问下我啦

🌈SmarTone 限时加推指定企业员工计划$118可享10GB 21mbps 其后128kbps无限!!!🌈

SmarTone 4G转台上台$88全速2mbps不限速无限上网超抵优惠

💛💛💛最新Note9出机已接受预订💛💛💛

💜高速700mbps家庭月费💜

指定公司职员或公务员可享有指定职员优惠
🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇
$292 3sim 6gb 头6个月可享双倍数据🤩
$370 4sim 10gb 头6个月可享双倍数据🤩
$530 5sim 20gb 头6个月可享双倍数据🤩

$490 3sim 6gb后fup不限速真无限数据😱
$548 4sim 10gb后fup不限速真无限数据😱
$588 5sim 20gb后fup不限速真无限数据😱

✨ 另送$1000 买机coupon折扣只限20gb family plan无限及由csl/1010/sun转台先有

详情请向本人查询🙌🏻

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
$118 10gb 21mbps 其后128kbps
$158 6gb 30个月约
$198 8gb 30个月约
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
(指定职员优惠!!!)

💜大专生上台优惠💜
$128 6gb
$148 10gb
$228 4.5G极速700mbps
6gb后fup全速无限不限速

💜4.5G极速网络快稳顺💜
$190 2.5gb
$298 12gb 再送中澳数据1.5gb
$298 4.5G极速700mbps无限
6gb后fup全速无限不限速

💜4G网络💜
$118 5gb过后128k
$88 2mbps无限不限速
$78 384kb无限

🔆🔅🔆ST极速光纤宽频入屋🔆🔅🔆
🧡SmarTone 公居屋光纤宽频优惠🧡
‼️低至$118 1000Mb免安装费免搬迁费‼️
💙SmarTone 私楼光纤宽频优惠💙
‼️低至$128 1000Mb免安装费免搬迁费‼️
(⚠️用Hkbn设备提供服务⚠️)

🌟大专生/家庭组合/公务员/职员优惠/各种月费计划应有尽有!!🌟
不同时间有不同优惠，有兴趣欢迎联络我 Chris，为你提供贴心服务
❤️专业跟进，各区到荟签约❤️
有兴趣Whatsapp/call:60891195 Chris
⬇️点击以下Link 可以随时随地联络我✌🏻
💥💥Whatsapp:60891195 Chris🙋🏻‍♂️
👇🏻👇🏻whastapp传送门👇🏻👇🏻

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

（以上优惠均需受有关条款及细则限制，优惠限期已过便不能用此优惠政策）

最後召集
❤️快閃SmarTone 4.5G限時優惠 指定企業員工真無限轉台上台5sim plan 抵$121 可以享有700mbps 4.5G真無限不限速!!❤️
🧡SmarTone全新大灣區優惠12GB data 再送1.5GB 中澳數據🧡

SmarTone👩🏻‍🎓👨🏻‍🎓大專大學生plan$228 4.5G無限不限速睇劇打機做project神plan必備!!
⚡️SmarTone超抵超爆優惠資訊⚡️
🔥🔥有屋企人朋友用緊Smt 手機plan 推薦你最高可達$600月費回贈🔥🔥
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我 Chris🙋🏻‍♂️✌🏻是你首選🥇星級sales🌟
💥💥Whatsapp:60891195🙋🏻‍♂️

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

SmarTone 4.5G轉台上台$298全速不限速無限上網超抵優惠

💥SmarTone極速ST光纖寬頻限時優惠私樓1000Mb 抵至只需$128 再免安裝費搬遷費!!!💥

💫SmarTone 限時加推大專生計劃$148可享4.5G 10GB數據!!!!快問下我啦

🌈SmarTone 限時加推指定企業員工計劃$118可享10GB 21mbps 其後128kbps無限!!!🌈

SmarTone 4G轉台上台$88全速2mbps不限速無限上網超抵優惠

💛💛💛最新Note9出機已接受預訂💛💛💛

💜高速700mbps家庭月費💜

指定公司職員或公務員可享有指定職員優惠
🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇🥇
$292 3sim 6gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$370 4sim 10gb 頭6個月可享雙倍數據🤩
$530 5sim 20gb 頭6個月可享雙倍數據🤩

$490 3sim 6gb後fup不限速真無限數據😱
$548 4sim 10gb後fup不限速真無限數據😱
$588 5sim 20gb後fup不限速真無限數據😱

✨ 另送$1000 買機coupon折扣只限20gb family plan無限及由csl/1010/sun轉台先有

詳情請向本人查詢🙌🏻

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
$118 10gb 21mbps 其後128kbps
$158 6gb 30個月約
$198 8gb 30個月約
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
(指定職員優惠!!!)

💜大專生上台優惠💜
$128 6gb
$148 10gb
$228 4.5G極速700mbps
6gb後fup全速無限不限速

💜4.5G極速網絡快穩順💜
$190 2.5gb
$298 12gb 再送中澳數據1.5gb
$298 4.5G極速700mbps無限
6gb後fup全速無限不限速

💜4G網絡💜
$118 5gb過後128k
$88 2mbps無限不限速
$78 384kb無限

🔆🔅🔆ST極速光纖寬頻入屋🔆🔅🔆
🧡SmarTone 公居屋光纖寬頻優惠🧡
‼️低至$118 1000Mb免安裝費免搬遷費‼️
💙SmarTone 私樓光纖寬頻優惠💙
‼️低至$128 1000Mb免安裝費免搬遷費‼️
(⚠️用Hkbn設備提供服務⚠️)

🌟大專生/家庭組合/公務員/職員優惠/各種月費計劃應有盡有!!🌟
不同時間有不同優惠，有興趣歡迎聯絡我 Chris，為你提供貼心服務
❤️專業跟進，各區到薈簽約❤️
有興趣Whatsapp/call:60891195 Chris
⬇️點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我✌🏻
💥💥Whatsapp:60891195 Chris🙋🏻‍♂️
👇🏻👇🏻whastapp傳送門👇🏻👇🏻

🔥🔥或Telegram:SmarTonehkc
TG:

（以上優惠均需受有關條款及細則限制，優惠限期已過便不能用此優惠政策）